試下全部波膽買1比0先

try try 實驗性質

波膽 星期一 11 甘美奧 (主) 對 查比高恩斯 (客)
1:0 @ 4.70 $10

波膽 星期一 10 葛度爾古斯 (主) 對 沙蘭迪兵工廠 (客)
1:0 @ 5.00 $10

波膽 星期一 9 卡昂 (主) 對 羅連安特 (客)
1:0 @ 6.75 $10
波膽 星期一 8 哈特斯菲爾德 (主) 對 打比郡 (客)
1:0 @ 6.30 $10
波膽 星期一 7 紐倫堡 (主) 對 漢堡 (客)
1:0 @ 7.50 $10

波膽 星期二 6 布魯日 (主) 對 基輔戴拿模 (客)
1:0 @ 6.00 $10

波膽 星期二 5 薩格勒布戴拿模 (主) 對 費倫斯華路士 (客)
1:0 @ 5.75 $10

波膽 星期二 4 尼科西亞 (主) 對 卡拉巴克 (客)
1:0 @ 5.10 $10
波膽 星期二 3 PAOK (主) 對 阿積士 (客)
0:1 @ 6.50 $10
波膽 星期二 1 艾杜哈尼 (主) 對 艾薩德 (客)
1:0 @ 12.00 $10

第一場炒硬

補番啲紀錄先
咁我第一日就輸40
得番60蚊然後 第二日買第一場到第六場
全部1比0 跟住中咗皇家馬德里嗰場

所以依家係正20

今日買第1-8場1:0/0:1

邊一邊賠率低就買邊邊

收番120

波膽 星期五 1 鹿特丹斯巴達 (主) 對 芬洛 (客)
1:0 @ 8.75 $10
波膽 星期五 3 多德勒支 (主) 對 NAC (客)
0:1 @ 9.75 $10
波膽 星期五 5 靴蒙特 (主) 對 禾寧丹 (客)
0:1 @ 10.50 $10
波膽 星期五 20 摩納哥 (主) 對 里昂 (客)
0:1 @ 8.00 $10
波膽 星期五 21 利物浦 (主) 對 諾域治 (客)
1:0 @ 9.00 $10

波膽 星期五 1 鹿特丹斯巴達 (主) 對 芬洛 (客)
5:2 @ 80.00
主其他 @ 30.00
客其他 @ 70.00 $10